Вопрос: Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.

Ответ: Это функция которая отлавливает событие которое было создано пользователем (например клик по кнопке) и при помощи обработчика click может выполнить какое то действие (то есть обработать данное событие), причина и следствие (причина - клик, следствие - вывод модельного окна) 